[TG群] [絲打有著數] 中學／大專生／大學生異性交友認識活動Group

有冇朋友係好難識到異性？又或者欠缺異性緣？
又或者讀書壓力好大想想搵人傾下計減下壓？

又或者無乜朋友好想識下人？

呢個group希望可以比大家認識多D朋友，亦或嘗試去學習同異性相處，同埋認識下異性，最好就可以由A變O啦

每個gp人數唔會好多，希望係真係會為大家認識到朋友，又或者異性嘅，盡量每嗰gp做到1：1

此群組真係純粹係比大家認識朋友，認識下異性，如果想搵食，狗公，娘娘就唔好入黎啦

絲打入gp係會有著數呀，比起巴打有更大著數，快啲嚟啦

加入連結：

你咪狗公囉 屌你老母

你就係

女仔入group係由絲打admin審批
男admin冇審核權架

咁又點呀
入到去又係分開傾啦喎？

仲有乜撚野絲打有著數
你d狗公為左食女真係越黎越肉酸

你就狗公，我哋啲絲打真係由女admin審批

審批完咪入去俾你狗衝

審批同你係咪狗公有咩關係？

你唔食就過主啦 唔好阻其他手足搵食
利申岩岩填完表 絲打

審批左未

比絲打審緊 好緊火

又到交配嘅季節

洗唔洗好似小學身體檢查咁摸jj